熟勞工法例入一入黎，有啲野想問

公司wifi 封咗連登搞到我個個月都爆data
可否向公司追討相關費用？

可以

追討師

用你打斧頭既錢咪夠俾囉

公司資源只用作於公司營運。

完。

可以
不過人工扣返
因為你疏忽職守
違反公司規定

上連登都爆data
上少啲成人台啦

爆data 師

轉咗個data plan 佢啦

依家成淫台d post字多過圖，唔會爆data啦

冗員大師

你老細封之前有打過比你問封唔封好，點知你堅持收工唔聽公司電話，所以責任全在印方，冇得追討

又真 變咗文學台

印仔PR嚟 係連登開po就1公司營運

就是

印老闆向自己追討

新一代打工皇帝？

咪爆拉

非

VPN幫到你

你份工係咪就係上連登寫KT食評先
係就可以了

我都想問：
兼職有冇勞工假

放假個日唔編你更

Google Search 418